就算討厭我 也請不要討厭IZONE

牙櫻

下== 痴線？

IZONE已成為00後既KPOP回憶

me雖然之前有份笑佢13碎.jpg 但最近愈睇愈靚有d萌上左

有生之年都想睇下牙櫻露屁股蛋...

有少少假 但幾靚

0脂肪...

牙櫻....哭左...

camantoe都睇過啦 屁蛋有咩好睇...

400天了

你班性癮狗可不可以控制下
明明sad post黎 都未到第10個回覆已經又屁股蛋又cameltoe...

傷心ING...

我條jer仔都好sad 不停咁喊緊...

到底仲要雪幾耐...
我唔想做人了

我打到你JER仔係咁咸

想幫你抹眼淚

樓主射娜b條疤都唔慌sad得去邊 分分鐘可能仲搵緊其他成員d傷痕黎射精..

izone

美哭了...

之前好多人黑牙櫻...

全部玻尿酸…